個dark mode好多餘，轉左之後睇到眼花

唔係下化點解會咁